有冇巴打放假都處於崩緊狀態

有冇人都係咁？
好驚我放假個陣有咩事發生
完全唔可以100%放鬆
岩岩就收到上司message...... 有野發生要返工個陣再解決

唉 諗住拎埋bonus走 好大壓力

我...

走啦 想最尾個幾年做到入青山咩

大半年前個份係咁，做左三個月裸辭左，而家個份舒服哂

理鳩佢咩 放假就放假理撚得間野食屎

放假都要返去ot到12點
唔止崩緊 就黎崩潰